係咪已經冇人打88同886?

係咪多數用公仔嚟講byebye

897098

898

46709394

213214

而家用whatsapp嗰啲24小時online
話題完咗/唔得閒就直接唔覆
都好少要講byebye

就話886，心知你未算最好

就話886
心知你未算最好

fk 比你快過我

sa u la la

88-.-

bye